極端恐怖分子記者會--鄧炳強主持

警務處副處長鄧炳強聯同警察公共關係科署理總警司江永祥、有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華、行動部高級警司汪威遜，以及爆炸品處理課警司李展超，下午4時將出席警方記者會。

4 點鐘江 sir (江永祥)又申請移民啦，大家簽爆佢!

簽得快過閃電呀😆唔係唔送佢一程下話？

汪汪汪

有組織罪案三合會

有李sir
最上鏡popo

江狗係唔係因為比人踢爆督灰所以冇份，連芝蛙蛙都申請調職

鄧狗係咪驚肛狗亂鳩咁發脾氣先出黎主持大局

智障?
聯同警察公共關係科署理總警司江永祥

自睇漏左

釋放盧偉聰

鄧炳強係咪要出黎宣布幾時係總統就職典禮?

展超

宣布讓位比林總統呀

謝sir 唔係到

放假兩星期，但唔知會唔會因為移民單嘢而出唔返嚟